結咗婚嘅人

零朋友算唔算正常？
好怕到自己死咗出殯嗰日
冇朋友出席自己嘅喪禮
好撚尷尬

感建分

唔正常